【博爾頓新書】特朗普政府絕招阻出版：充公賣書所有收益

出版自由?

最多等到出年民主黨同拜登上台之後再出版

跟本特朗普係反民主自由嘅人，係好多連登仔當佢神咁拜

即係佢講既野係真架啦

連登小粉黃：你是五毛

得啦得啦，收皮啦

連登仔：咁你係咪想拜登贏？兩個比邊個奶共啲呀？
連登仔好似唔搵個神嚟拜就講唔到政治咁

我都係順其自然
邊個贏都保證唔到D咩

你以為你咁講你就唔係呀？

01 仲貼link???

你01打手黎架？？

貼文又講版權
貼LINK又話人01
貼英文又TLDR
你想點?

呢句真

共產黨（左仔）既民主自由係以破壞共同體做前提

喺我眼，其實拜登同特朗普冇分別Sanders又退選

Socialist 喺美國唔會有運行

人地用民事方法搞
中共會咁？

美國都係好右嘅國家黎

咁佢本野好多都係機密來,現任都未做完出爆料書,報返被人炒個仇多

拜登宜家國內政策都偏左，外交先右派

人既問題唔係黨派問題
拜登係共諜係事實

智將